原來香港女仔問下忙什麼都要 block 勁你

原來香港女仔問下忙什麼都要 block 勁你
所以以後識人
第一句就扮問對方唔知點 set whatsapp 只讀不回同 block icon
如果對方唔識可以 keep 下去
對方識就 88...唔好搞到打招呼 say hi bye 關係都無得做

我先後問過好多朋友
十個當中九個都無去搞 whatsapp 個 setting
所以一不見上線時間
一見灰剔

就要有心理準備軌攬

1999

你1999成咁都好難唔block你

新會然

睇咗好幾次都唔明你想講乜

攻略我有睇
照做都無用

你up乜勁啊我係女都block9你啦

上面幾位住香港島南區有錢富二代巴打比左答案了...
我認講野唔太好..
樣又唔好..

~ FIN ~

負評 9
仲要深夜
大家都好怕面對的事
我提出,大家就攻擊我 lor
慣了

我咁表達可以嘛?
你揀人人揀你
上面有幾位唔知係紅巴定係藍絲,我唔深究
你地型容我1999,新會然,表達能力差係一種篩選, filter
咁凡事都無雙向
我只不過建議用使用 whatsapp 技巧熟悉與不熟悉去篩選 target
原來踩中大家的不安心理
對不起大家....

Sorry! 咁多位語言學家

原來依個世界真係咁多痴線佬

識唔識講故仔阿

都唔知你講乜9

假膠

FIN

我承認
不過我一直都有自己鍛鍊
車,樓,投資,賭博,儲蓄
雖然不精,但都有去了解
明明有裝備自己都搞到咁
只怪自己學藝不精吧
社會變太快了...

負評 上一頁

你睇下自己幾撚戇鳩先啦，唔block鳩你要還神啦柒頭

巴打幾歲？你有冇朋友？你同朋友平時係點相處？

你呢啲人 人地老奉要覆你？
唔想同你交流但你又要同人開話題嫌煩咪block7你
之後又要喺度怨天怨地怪全香港女仔
有冇諗過自己嘅不足

港女搵過靚仔月月租人屋住,人工月月清袋 lor
三更窮五更富,口才好可以免租
口才好打分死人工得個1,2萬
有撚用咩?
買唔到樓又還唔到卡數
口才好樣好又如何....
我一時得失你地就想我死果隻...
你地怕比人 block 又唔比我講重點...
真係可怕

為什麼香港女仔貢中意block人
實在很負氣

屌你一係就全口語 一係就全書面語
又口語又書面語 做乜鳩 睇撚死人
抵你俾人block

俾人block就喺度話人港女格拜金乜乜乜
你一味喺度吹捧自己口才好有咩用？
覺得你份人係極度自大 自我中心嘅人
從來唔會反省
我總唔信全部香港女仔係你口中嗰類人
問題在於你份人

抄post
仲要原post只係兩個月前嘅事

原來香港女仔問下忙什麼？都要 block 勁你